[COYS - 夠鐘訓醒比車撞] 熱刺球迷吹水區254

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201018 連會員名, 68人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

垃圾樓主1002

1002

on9 1001

Sor lo

垃圾post

聽日輸埋就變第4

聽日輸埋就炒魔佬

咪癲拉，咁冇人敢嚟教

有 我玩fm勁

你黃潛打到正選先啦

第二粒pen!!!!!!

都多我地1分

又多隊波要空難

電話點

今日輪到利物浦被逼害

利申無睇

真係俾迫害？？

冇dier 個球咁黑 不過如果我熱食呢d 十二碼都會嬲
不過依家var 係咁 真係中就有

英超on9

俄羅斯輪盤

嬲黎都無謂
今次賺左 下次會賠番

矯枉過正，出錯率即係同無 var 無分別

白禮頓咪掉轉
比獌黑左
係猁到賺番

Btw某D猁狗on撚鳩
話造比我地冠
唔睇下卡數果場？

白禮頓對我地都賺左啦
有球睇完var 都唔比
不過好彩大師兄個場救全家

記錯 係明明佢地foul 左寶寶先入都唔計

我都覺似呢場

贏2-0咪無事咯

出現得嚮禁區呢啲地方，就要預左

Dier都係一樣

係好on9 ，話直接頒個獎比我熱
我地比人黑個陣又唔見佢地出聲
猁狗輸都輸得肉酸過人

係英超先咁on9
根本好多球都唔應該

講錯 係和

其實好似意甲 西甲都係咁on9
只係少d 人睇

都冇咁嚴重嘅
今年英超12m比率好撚高
比另外幾大聯賽高成倍 cls

蔡伯樂連續三場正選咁大件事無人講？

如果唔係祖記邊會成日比人話保送冠軍

季初9月尾就已經咁樣
on撚9

無人講咪...

你個名

意甲蛆似舊時獌咁
其他比賽都算正常

本身都預佢係嫁啦

返嚟又被逼改踢左右翼

返到黎傾哥都變中場啦

我心諗做咩撚
我明明話var黑埋熱
唔係造畀熱狗
好彩都有正常人解釋返

屌緊var
然後有d又以為我串利記
心諗jm9
係咪唔識字

我哋係俾VAR雞姦噃

變埋中堅

補12碼

有人反摩反到傻左姐

明明睇stat
今年熱刺同利都係underprivileged
唔知屌咩
好彩有兩個正常解釋下

見講起紐果場黑哨就火滾
祖寧頓碰瓷黨呃foul波, 加個手球12碼

foul個下已經on9

真啊
嬲到傻

其實佢冇直講var造比我地
但佢係講到 佢地比人迫害都係因為要比我地拎冠
因為我地係佢地競爭對手

佢地失分 咪我地得益 咪造比我地
佢個logic係咁
但真係造就唔會黑鳩我地果2分啦
真係造比我地 我地依家就仲係榜首啦
某D人真心on9

熱刺去到中段仲有1/2 先算啦
唔敢有咩希望

仲要係3分差距先好話爭冠啦

聽日就比軌收皮啦

其實係明顯講緊英超做鳩利搞到冇得同熱鬥
我諗無咩邊個係講緊造比你熱贏冠

你睇清楚d先講啦
洗唔洗cap番比你睇？
造皇者都講得出
自己隊波多弱智仔球迷我諗你地自己都知啦
唔洗專登入黎解釋wo

MON 左陣利區，發現佢地憎馬撚仲多過我地

早前班妓唔知做乜鳩發癲亂咁咬人
雖則不嬲都係咁

全部都覆緊佢話on9造比熱個comment

平心而言 熱同佢地冇咩仇口
當然佢地入面多弱智仔另計

巴打自己睇返post啦
你地d fans話直接造畀熱得啦
我想講熱一樣畀人黑
無心踩你地場

之前鄰居好似係聯賽對痢之前寸柒柒，跟住俾痢爆，聯賽盃又到鄰居爆返轉頭

印象中lamela 害鳩vvd 十二碼個時 有追過我地黎咬一排

係呢個topic上面和好 我走先

睇多兩個啦
有巴打解釋左
無心引戰

幾年喇 你估係班鏝咩

lml玩鳩曼狗martial都係咁
果下真係笑死
明知lml係仆街仲還手

lml都唔撚理名聲
佢擺到明咁

好擔心鏝對眼

靜啦 聽日就4弟

真
大佬唔好話球員
睇波都識買lml第一發生事件係黃牌啦

我再講多次
我覺得lml 係人渣呢點真係天才黎
踢7年幾 冇紅牌過

仆街 我呢個名會唔會俾佢哋屌

屌你老母CDROM

真
但作為熱狗表示開心
總有呢d仆街做dirty work

其實班弱智鏝迷真係好on9，怨婦過怨婦猁

高普屌Chris Wilder 投票支持3 個換人

呢句真

換得3個錫狗咪一樣咁廢，點偷雞

猁而家咪榜首重想點

再講多次 我地一定輸俾車仔

屌你老母弱智？車仔垃圾黎
聽日佢地比我地456硬

我地專心自己球隊
我熱

普狗弱智賴球員？識唔識波

神鋒

無謂再嘈啦

人地狗竇鍾意講乜咪講乜入去解釋做乜鳩

sor開頭冇睇到咩po
諗住係即戰黎
諗住球會討論區好似呢到咁有名

利個post係特別啲

無人講咪你講囉

谷鳩氣

冇心挑佢地機咁

列斯d 波真係好睇

但係唔係無運就後防勁失波。。。

我哋應該剋死佢

好難講

門前起腳太慢，人地龍門包晒喺佢前面佢仲起腳

經典一役

整埋片俾自己？

IT 堂要交功課

今晚後防有齊aurier, sanchez, dier無人講?

唔好引條傻鳩啦...

咁係無人講喎

所以var 係剋住摩佬既1-0戰術

光頭佬同皇馬關係咁好，點解唔執埋占士洛迪古斯返黎

同巴利二選一，寧願要占士洛迪古斯

佢應該唔啱摩佬用

對完西咸之後，發現領先三球都好危險

今晚出Rodon噃

今晚應該係
龍仔 Rodon Dier Aurier

執多件皇馬後防會好啲

因為占士同安帥friend過打band

因為只有肥安先用到James

又山狗

比華拉尼來調教番

油王1000場
即係我熱要輸了

今晚實輸

仆街了

要用joe hart

世界波要嚟啦

Joe hart 去打板球啦

唔撚係呀

唔係信呀屌 成班弱智
兒子夠話對曼聯出唔到

摩佬口術

呢樣真，daddy最鐘意搞呢啲小動作

殘陣上車, 即係又比徒弟456

後防得阿龍正常

原來失球最小
不過過咗今日就唔係啦

就咁既
我地2-0曼城
曼城 6-0 車狗
我諗睇30分鐘都可以熄機了

Joe Rodon is set to start against Chelsea this afternoon.

[@Dan_KP - Tier 1.5 🏅]

#COYS #THFC

越傳越真

又信 最尾咪又係出toby

隊長咪呀

🚨BREAKING | Tottenham Hotspur head coach José Mourinho is to hand Joe Rodon his first-ever start for Spurs against Chelsea. | [@StandardSport]

🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿Rodon is to be preferred to Davinson Sanchez and will partner Eric Dier at centre-back.

#THFC #COYS #CHETOT

illness? COVID ?

英倫三島後防

BD Dier Rodon Doherty

Hart

toby 冇可能啦
黑山，bd（中堅）同rodon，我真係寧願試rodon

用kane啦屌

龍門？

摩連奴你做多左啦
係咁放負搵鬼信

你喺連登嗰度我講一句 你屹一句 你自己睇返呀 你好針對性啄住我嫁 我希望你收斂下 我係管理員嚟嫁

認同 寧願用rodon 都好過用bd中堅
上次個失誤 好明顯佢仲用打閘嘅習慣去踢

幾日無入黎脆狗仲係咁撚弱智 檢討下啦 以為自己好撚funny好撚有gimmick?

無人檢討...

燈燈池燈左車仔

熱狗最叻係破燈

諗諗下輸比愛記果場都幾失望 比人James太多空間 踢多幾場落黎冇理察利臣己經失分 反而James 防守弱再放大左
係英超真係唔可以一招了
連錫菲聯上季啲邊路overlap 中堅助攻都比人破解再禁係地下砌

on9

twitter 話隊長出到

都話摩佬撚狗
一陣連toby都正選

所以英超好難踢

錫菲聯最大問題係太遲對英超華陀熱刺
wilder 可能捱唔到我地送分個日

可能就係炒完之後
對我地就黎個護級大逃亡

[shouting]

lloris
aurier rodon dier rubbish
ssk hojbjerg ndombele
bwin kane son

NOW D 人名
修仔個球員叫 真離譜

kwp都早過我地奪冠啦

修個龍

修=今晚車

今晚會出屌你阿里

車而家無左金章安 唔知會搞成點

kwp 頭先個下靚到

太早對愛 未有對策
可能摩佬都無諗到安76用james用到咁順

下半場獌3個12碼驚閪

我哋都無咗大力dele連技

有新傾連線

啱啱都想博

班西佬屌走左摩爹地之後
曼聯無好過
根本係條黑撚普巴搞事反摩
屌你搞到隊波排14

好想睇我摩比光頭西炒撚左之後 請個咩人返黎
呢度會點

請返肥普 可以u

就算普捷天奴黎到 木狗咪又係唔買想要嘅人

普狗洗撚買人既咩岩哂

季初頭2,3場摩佬自己都未諗好啲人點用啦

block

我都跟左

dele ig 係屋企做gym

dele+toby+eriksen = 屌打車仔
3個都無哂 證明摩狗讓賽 要送3分比徒弟了

dele有冇唔fit到咁

就嚟被人炒
扮下嘢都要

爭兩個12碼就反cup

rodon

後備3前鋒

真係英冠仔

加油啦Rodon

嘩今晚俾人456

卡雲尼個態勁到

防高空波？

獌狗才不會輸
獌狗不會輸

cup硬啦1球

牠們戰鬥到最後，一個十二碼也沒有射失

今晚贏唔贏到車仔？

睇吓post名

食撚硬熱狗

準備比車強姦

俾人456啦
你望下對面個陣

Rodon正選

哭撚左 比車撞

Feel到今晚臭又自爆

今晚又要比車456

Dier正常返先

覺得Rodon會俾人弱點攻擊

7公好野
出場陣容都可以報假

佢上場有d驚青

輸1球係輸 輸10球都係輸

上場對手弱唔衰得，今場無乜好驚

今晚你紅牌 rip了

原來Winks同Alli又無後備

佢上場係曼城噃

一個2隊 一個連2隊都未必正選
正常啦

係舊時陣容薄，依家咁先正常

私家雞嚟

Diallo點解叫謝路

上年坦debut都係對猁
摩佬揀得佢做正選應該無事既

讓返個Dier唔踢中場都排咁後知咩事啦

所以個場咪輸咗個十二碼

真係90+入

卡雲尼

好彩一早對完

諗起上定前年修打獌又係領先 比人絕殺反cup

Now個講波佬話卡雲尼好似李健和

有無諗過修得上半場
踢我哋個次都係咁

其實睇下依家後備有咩人就知
1個龍 1個閘 1個中堅 1個中場 1個前鋒
Lucas就變招

最後就係Dele爭唔爭得贏Bale咋麻

Winks咪第4中場左右，即係盃賽用

希望Bale做到佢依D角色

家陣個感覺係未得

狀態爭好遠

巴打都幾燈

壯陽哥近些少

你當臭無到?

心態問題

唔洗爭 全部都係

都唔止嘅
Bale依2年認真落場真係太少，好難好似卡雲尼咁

準備好輸波未

修仔無大心臟

其實Ali都幾好波吖 點解摩佬咁唔中意

lazy boy

對埋啲英甲仔先好波有撚用咩

okok

換Djenepo其實好大影響 攻力無撚晒

對西咸同狃個兩場和波失望D

都唔知換嚟做咩

修終止N場不敗
我熱

屌我以為佢換走32 或者10
但換Djenepo先
我即刻屌咗聲

決定慢已經出事

咁講，車都n場不敗緊

Rodon生性呀
唔要求A4咁
正正常常就得㗎啦

你利迷

黃潛迷躝返去西甲po啦

呢d過氣老屎忽，跑都就來跑唔郁，仲想佢做到卡雲尼依d角色？

Rodon加油

摩佬足球就係要防反打快攻，成鳩日妹下妹下咁點搞呀？

Bale 31
Cavani 33

邊位師兄上電視

大家估下幾分鐘就比人入

Billy

1‘’ Tammy Abraham

Billy好似出過好多次鏡

Bale完全無態 返黎熱刺都係等收山
cavani仲想證明自己有料到

好似係灣仔間吧？

伊巴 39

Bale上力啦

rodon dier高波應該殺晒 地波我就唔撚知
唯有希望哈佛師唔好太屈 timo反而長傳鳩爆會易守d

利申 待bin c

之前好似講摩佬想要佢

原來屌你後備都冇

1‘’就俾Tammy仔頂死

不過Cavani本身其中一個賣點就係依種拼勁同pressing

同埋佢係巴黎個陣又唔係長坐後備

冇林尾拉冇得睇打交

cavani係走位王呢件事我唔反對
但門前把握力就係神經刀

冇
啲人問摩佬簽唔簽伊巴
摩佬話 on9 我有kane邊洗搵伊巴

除左埋門把握力之外，卡雲尼樣樣都幾勁

加油呀正選debut

都係嘅伊巴要長期正選

有分我改名做joe rodon

機會得一次

Lm

中啊

1秒 pin

改定先？

講野小心d
睇下樓主邊個先

痴線喇

我大佬神仙b

出Rondon穩唔穩陣架

寶寶加油

到時我哋有分唔好講話係車有分先改

曼聯再贏就好快追上嚟

今晚涼左冇得熱喇

我覺得袈裟nigga值得更多
上季隊長傷都好多神救
係死球差d

Rondon仲係大連一方

虐待

盃賽冇reg?

衰係非英人

英倫盃賽唔駛reg

髮型係似

咁應該有機會出到嘅

笑到我

Bale好似轉左行打golf

好過黑山

睇10wc俾佢激撚死

屌淨係係車主場贏過一次
今晚都係俾人456

留名等睇 Ziyeah cut in 45度角狂斬波，
斬死我地。

比信心daddy

Daddy重返史丹福橋都係贏得一次

驚咩，又唔係第一次輸比車

叫joe biden好啲

老豆搵仔會係第二次

我凍！！！

俾信心佢456我哋

開暖爐！！！

rubbish

對面有ziyeah 好撚驚

1:0

Sub仲有Kai同美隊

10:0

仲有左仔

100:0

淨係驚ziyeah

我覺得都好嘅
睇下隊波心理質素
俾人456之後會點

派

準備睇後防爆炸

我了

睇見個中堅有啲驚

Now個intro幾型

我未至於擔心rodon
上場佢雖然踢得一陣 但都睇得出佢無好慌張

不過熱狗條垃圾防線都係靠寶寶包

COME ON YOU SPURS!!

佢都係你同鄉喎

23

COYS

Coys

Daddy眼濕濕

coys

為咗熱刺名宿要贏

456

威爾斯唔出…當我無講過

諗起r聯畀ajax強姦

Rondon第一波就撻

Let’s go coys

Rodon

Son打右邊

比跑lag到睇唔到

原來熱刺暫時英超失波最少
不過2個鐘之後就係車最少了

咪同上場一鳩樣

Dier又撻

Dier?????

Rodon咁騰雞咁

遲早失

合理啦屌
唔知摩佬係咪玩佢

唔好輸咁多得啦

我熱！！！！！！！

Rodon 好淆

唔通真係BD縮入中間咩 唔好啦

學下b仔啦

得18度 熱乜撚

係咁送球權

好撚凍

開暖爐！！！！！！

你學得唔似

控球有無5%？

對唔字囉

Ziyech瘋狂強姦

幫ajax報牛

肥當衝刺

Rodon唔好咁震先

chilwell個頭都jer得幾行

今場好似等比人打穿咁

去馬會收錢嘛

龍仔呢幾下

和到就夠

差少少

通常咁諗就1分都冇

B仔呢下要中龍啦

B仔

荷b真係...

幾靚

唔錯

爭啲

個心已經開始頂唔順

B仔做乜鳩呀

son擺左邊 一早入左啦

B23係咪唔應該寄望佢入波

點解個場面咁樣軌反而回飛？

哂左好多機會了 佢呢排出親都係咁

今日隊長點都唔肯長傳啵

應該有order

反擊比之前有威脅咗嘅

b仔公真係唔撚掂

隊波比起平時更慢

又尻射

Rodon失

Rodon出撚哂事

Rodon好撚廢

可能高空唔夠搶？

嚇死人咩

rodon嚇撚死咩

荷B呢球差少少

Rodon 做咩尻 好彩off啫

寧願用坦

遲早輸

素素仆街

好彩到

似科

大獲 rodon對雲拿

臭素rodon
死全家 謝

好彩素素慢咗

屌阿Rodon

科2世

RODON

你比werner起到步邊個夠佢跑

除衫啦熱

英冠仔今場應該係佢last game

壓前輸d咁既反擊 你班閪仔比摩佬屌過屎眼未

又jer

無技術唔好咁上

摩佬真係玩嘢大戰出Rodon

Rodon 定 科 ?

膠

希望嚇得醒班友

射術好好

冇諗到佢差到咁

科喇 我唔係科迷都投佢

科

+1

出Tanganga 可能仲穩

冬季再試下買史xxx啦

肥當勁到

肥當硬爆真係好J

I miss LML

肥當呢幾場真係激活左咁

肥當轉身

差無幾

竟然要懷念科了

臭

臭呢下靚波

臭又射得幾靚

rodon同ben white比真係仲差少少

射得幾好 但都唔會讚臭

咁都唔份

30M

短手嘅話 應該入左

咁都唔撚入 叫左出黎

入左先算

咁都比佢救到

臭嗰下勁到

Rodon 真係唔係幾得

ssk撻q

掛住kepa了

一單還一單嘅

遮咗咁多視線都救到

Mendy very din

懷念短手

係咪無乜夾過唔慣

太緊張啫

son 唔洗返黎喇屌

隊波進攻唔差
係怕自爆

一定要幫 唔可以放chilwell

無咗toby好驚

80M後備

人地有錢 吹咩

肥當 真係好fit

素素諗多左

素素想爆施華

對面silva穩到

寧願佢哋派比我

素素

俾車456未

放chilwell姐係等自殺

人哋擺明強攻右邊

素素打到好後

唔包臭實出事

要幫住臭同Rodon

Rodon咁高但連abrahma都頂唔贏

頂住，下半場靠皇馬連線

荷b真係差咁啲信心

咁搞法中場又少個

基本上成條右縮晒 兒子素臭三個一齊

寶同素防守都會墜後包實

abrahma個企位靚啲

哩場暫時睇Rodon連科都不如

朗當太撚green 屌 遲早輸佢

起碼冇紅先

b仔返右邊幫手防守 son留前啲反擊

好似出山狗仲好

換邊了？ 兒子左？

兒子去返左邊

情願你用番科啦 green撚到咁仲要冇速

D山點解唔放後備

2場都係咁上下時間換邊

有後備呀

SSK 真係打得好後...似tactical

有

眼殘

到底山狗有乜比唔上Rodon

會唔會半場換走Rodon

因為佢黑

可能要佢高波掛

本土派

應該智力

半場唔失先算
睇佢睇到好辛苦

其實上場已經係咁
係今場再後啲

對面未算到肉

荷b會唔會太高章

兒子做咩唔自己射。。

冇乜默契

son都遲左

B仔想點撚樣呀

太多人

荷b都係唔適合正選

其實rondon除咗個腳都唔係衰到完全不堪嘅

掛住lm了

牙孫心諗jm9

做咩唔射

荷b

唔掂喎 對面未叫好禁屌咋

咁近交埋去好難搞㗎

B仔冇哂之前d靈氣

嘥太多機會，起碼都中龍啦

Rodon vs Abraham

b仔啊

荷b作用=出場喪跑60分鐘

然後換摩拉出黎跑埋個30分鐘

我熱嘅連加特

龍仔打翼好過荷b

算唔算刷刷卡失敗了

b仔除左第一場入鏝 之後都冇特別

佢都係打曼市球隊先出啦

後防個個都會爆，用唔用新人都一樣啫

唉 平時唔見呢班友會死傳 獨食撚一到大戰就係咁唔起腳

個個唔敢射驚輸反擊

語帶雙關

咁沖上去做咩

又用傾射 未撚見佢中過龍

呢個似係

Kane don’t know do what

傾 近20球罰球未中過龍都係佢射

上場咪就係咁搞到kdb冇氣追lo

荷b又冼

龍仔

係咪打板球打上腦

罰球斬入去好過畀傾鳩射啦

肥當真係cls

當

Rodon同肥當就有幾下好波lu

肥當

施華打rugby咁佢佢都帶到出黎

對面啲小動作多撚到

佢射真係睇都廢事 除咗佢幾年前對維拉射中人入之外未見過佢入

B 仔換過對鞋啦仆街

成日冼腳

踢波係咁架喇

肥當真係生猛到
真係咪撚減肥

是旦啦 佢尻跑黎跑去都拉開到人架啦

可惜大師兄未出

lm同b仔個作用一樣出邊個就屌邊個㗎啦

當勁撚到

Rodon似老定返少少

講佢腳free kick

咁早就想打少個？

大師兄死剩free kick

記得rodon 太耐冇上過場係要柒幾次先好

當點解唔射

覺唔覺荷b瘦左

呢下又有少少太老定

做乜撚野今日個個都唔撚射

肥當愛助攻

不射男

肥當太大方禁區頂可以起多啲腳

你班仆街好難服侍

好驚Dier呢個位又輸12m

你估係獌狗咩咁易有

臭係咪勁左

總有位入

轉頭就輸比你睇

原來沒有 從來都沒有

TOT

唔讚得

CRY

睇到好撚辛苦

唔覺 而家最多叫正常

由0分鐘開始要用平安鐘叔叔

似和

軌角球已經入咗6球

好彩Abraham玩野

Cut in 斬好恐怖

當1分都夠我地上番榜首既時候
咁我地就會1分都冇

對面仲有個豪華bench

好彩隊長冇比Rodon伏到

feel到要輸了

震到

轟狗下下foul都食後腳 好驚有人傷

呢下rodon又幾好

回傳唔向龍門框傳是常識吧

Rodon 想og?

明芧9你兒子吹牙

Rodon真係似隻秋abraham

佢解圍撻q

幫對家方面？

對面係咁高波斬入去真係好驚

佢個下都應該唔知自己做緊咩架啦

對面人都敢殺

我覺得佢個下應該都唔諗住向個面

唔使還牙？

熱幾時打番MMA

以德報怨

K角戰術

有部署？

薛一招黎

由施開始

係咪估會出山狗所以恰鳩佢
點知出RODON

dier一用波就閪

好彩咪叫ziech掂波算少

仲衰

Diet可唔可以咪撚cool波

Reece James 同Ziyeah 加埋斬入幾多球

屌你老母 素個傻西跣完腳未

龍仔防守其實比想像中好

一早打開口牌話會出

佢勁在出波？

17 24冼撚完未兩條傻閪力架

中圈個D位個場跣到呢...

比人圍咗成3分鐘

係咪灌咗米青

其實車仔無想像中咁進取
我熱啲進攻時間好明顯多過上一場
下半場出lo應該贏到

車狗啲精

半場居然和到

深夜閪波

呢段緊張到追唔到po

真

臭做咩同素素嘈

芧閪到

回得啊夠快

守得幾好

軌擺明逗深嚟踢費時好似鏝咁

睇到中段我覺得我地贏到
點知又縮番

茅到

我地兩個中堅咁高軌係右邊係咁傳中真係有作用咩

半場入去比摩佬屌下啦

Daddy 有咩部署？想0-0?

救命啊平安鐘到

其實冇咩好屌 有啲提醒 轉轉位都ok

大家輪住出力攻

車仔收住嚟打 下半場佢哋會狂逼搶

鋒線不射要屌啦

驚撚咗四十五分鐘

換荷B走

食屎啦屌你老母 17度話凍

佢哋殺著嚟，焗住用

Timo 係佢兩個後身走黎走去
要成日換位Mark 佢...
個個位好驚...

dier會幫手入波

例牌啦 上半場跑左好耐下

佢無長傳能力

出lm跑下可能仲好

對面讚緊我哋防守

龍仔好似無咗進攻咁，得返守

你空虛你寂寞你凍

佢地一失誤 朗當要包位易出事 唔可以走甩

鳩斬純靠高嘅話
Lm就唔係頂贏個個啦

Daddy啲波預咗啦下話

9射難唔到文迪

60分鐘換moura

啱啱過咗幾個，佢要防住ziyech唔敢谷得太上

呢場縮得太後啫 b仔miss個球都係佢傳中比傾再傳

下半場覺得要換b仔 b仔今場幾腳震

我哋讚緊對面矛

係咁sin 腳

後備中場得盧些素

見佢推d波好多時大力咗

60分鐘會換

j一千場射到成個場都係

好多下車都反擊都係睇住Timo 走位
因為Aurier 走左上去，就要SSK 追Timo
變左Aurier 睇Ben chiwell...
拉到勁空

都係對位換肥當

兩閘今場真係唔可以隨便上 要睇實對面兩邊

性用品入黎撞下都好

Ndom條氣真係好短
有冇練跑的

陣間人哋又攞之前啲MMA嚟怨㗎啦

如果LML 係度好岩用
呢場要好爛打先得

我凍！！！！！

已經瘦咗

橫掂都縮 換mola協防 放返兒子出黎攻好過

我上場後段d 防守仲hea 過我落街場

60分鐘會LM換B仔

想改名做肥當

如果daddy想拎3分一定會早d換

其實平心而論1分都唔差嘅

其實兒子都係守...
上半場真係成隊縮哂後

點解會改做南野

除非落後緊 否則換大師兄好自殺 跑唔郁

其實對面守陣地果時都係有空間放你中場球員 可以試下遠射搏亂

覺得佢想拎1分就算

我之前個名係尼當比利
講左咩自己諗

拎3分有少少大想頭咗

所以係想拎3分
如果無換姐係daddy 1分收貨

我諗都係60min先正式放番啲

好耐了

睇佢舊名應該係日本fans

換埋bale lm攻佢老母

新仔有時帶個波太前回唔切防，驚驚地

崖到80分鐘 岀moura搞掂佢

因為人哋右邊有ziyech 左邊werner chilwell係咁攻，最多谷一段上去

好驚佢標波

咁快出bale想畀人456啫

佢同4th好似

無toby d準長傳真係差d

如果係兩年前bale就有用

但佢慢過科

有一下推個波上中場再交，嗰下真心似

人地仲有基佬同havertz
變一變招 素臭個邊一適應唔到就閪

對面話守son守得好冇比強姦

摩：師爺have yellow card

兩腳波都未掂到就踢跌我老母做中場都變簡迪啦

換埋美隊入嚟狂攻

我都覺得有機會針佢

人地大把人換

會唔會半場會走b仔

人哋豪華bench

人地都未出Harvertz

未 可能預55 60

Now數都唔識計，和波我哋都上到榜首

ziyech個邊都就爆 放左佢咁多出波機會

真
對面而家條鋒線只要換一換豬腦上嚟又變咗招玩撞散防線 仲難守

rodon dier到底清到幾多球

如果撚伯有用腦 下半即出豬腦啦

豬腦勁過Abraham？

勁好撚多 林8契仔出名廢

對面係咁鳩斬 高波打高波點會唔係用豬腦柱躉

小心一陣間契仔曼+Abraham入波

連車狗都屌阿巴咸廢

又要做好失波準備啦

驚都係驚豬腦姐屌

我地冇左老蘭果啲高塔只靠反擊係差啲運氣幫手

有高佬都冇用 冇人識開罰球

屍耶殊條撚樣D斬波真係好撚勁

荷b想1扭5

反擊都好依賴後面放到個準既長傳上前面，R14同D15 d長傳都係交返俾人

諗起以前有高佬出黎打地波

嚇撚死

45度角斬死我地喇

dllm Ziyech
Ajax又逼害
仲飛黎倫敦

平安鐘了

老老柒柒 呢下豬腦已經頂入左

真係要數下 全場車斬左幾多次入禁區

要俾人456

肥當走邊位幫手

準備俾人456

幾時換走荷B

和都偷笑

平安鐘到想叫救命

應該差唔多啦

仲有人要改名添

等死

對面傳下進攻都好驚

有分先算

Rondon啲身位...

好撚驚呀屌

每斬一球都平安鐘

換佢就即係出LM攻一段...但LM周中打完怕唔夠氣爆

豬腦未熱身 仲可以死頂一陣嘅

多數㩒下㩒下就失

屌 對而右路D傳中好撚驚

下半場我地過到半場未？

30分鐘得卦

陣間對面換基佬出黎 仲驚

個感覺仲差過上場對曼城

打法格食格喇

唔駛落底 三閘線就cut-in斬落去...勁好用

事實上 上場對曼城我地係唔差

主要係防唔到傳中

軌逗得深

on99 dier

dier

龍仔又針住對面條右路 但荷b真係唔生性

笑咩阿你

dier差啲失位...

對面真係想殺人

同埋人地斬波係衝頂
要中堅位置感好同block shot快過對面先得

對面右邊兩個都食黃仲唔搞鳩佢地？

對面終於開始狂拎黃

可惜無lml

車狗右路深黃

殺人足球

可惜冇lml

Draw foul, 摩佬半場一定落左orders

Dier又想爆炸

好撚矛

MMA

躂撚死佢就岩

James真係好撚似梁家仁

Ndom冇氣啦

直頭wwe咁鎖頭壓落去啦

換走肥仔啦

熱找回初心未踢番殺人波

肥當攰了

靚仔學野啦，呢D先叫波

肥當就要熄機

肥當紅體了

打交多過踢

要換肥當荷B

對面

好掛住lml
有佢就可以同對面玩殺人足球

肥當冇氣啦真係60分鐘就咁上下

肥當無力

少驚

son真係好勤力
跑完再回防

肥當跌晒watt

梁家仁後生靚仔過佢

rodon太高
下下都比人頂頭

要Lo b同lm入嚟衝下啦

60分鐘啦屌
白雪公主要返屋企

son

見到啲corner fk都驚

Son打左邊draw foul la

屌 好撚驚貝紅牌

無氣啦

要換啦 仲唔換

換人未

可唔可以出咸濕

唔可以

換lo啦

快啲換Lo啦

重跑緊

咁嘅比數唔會啦

換人啦
肥當真係就熄機

Lo

施素low換肥當

feel到底板都就燒
次次爆完頭dupdup退

肥當心口紅橙閃緊喇

又係呢招

可唔可以出科

定律
肥當換Lo

屌貝睇腳啊
成日勾勾勾

其實 啲傳送仲順過普狗uuu嗰陣 代表咩

次次都係差不多時間換

唔熟嘅成日以為佢係唔開心

我地唔識波

冼撚完未

居然冇比Var算帳

諗起個場聯賽盃
燒到慶祝都郁唔到

亞伯拉罕怪腳

素素至少冼左5 次

後面兩個炸彈 幾時爆

燒味出豬腦我地比人456咗啦

中場有精？
ssk又slip

呢下Abraham 都有拉嘅，同埋英超好少吹呢啲

肥當：屌你終於可以熄機

跣撚完未呀

做咗會員變咗yuu

B 仔都好似冇乜氣咁

究竟幾時有得睇肥當踢全場

Abraham都有幾次冼底
懷疑真係有米青

肥當搭隊巴係咪全程訓教

屌你老味比乜撚野波啊dier

屌你老母dier

Dier

咁都冇事

屌你dier
好彩椰子射上天

盃賽踢車咪試過

派路式長傳

睇進度，今季都未必得

豬sir熱身啦

dier其實明唔明自己唔係用波型中堅

又做派路

Dier 我屌你老母喇

屌你Dier

[COYS - 我好凍啊] 熱刺球迷吹水區255

dier做好你本分算啦

個場係咪有問題 我地係咁跌底

又洗地

收b喇屌

頂唔順
唔睇了

dier咪撚做埋d無謂野 你唔係toby

假熱 捉到隻

dier又開始短路

又比人圍屌

雖然預咗輸

但我就嚟心臟病發

快啲屌返好dier個腦啦

平飛轉邊都算天才

佢唔係短路係插錯線 以為toby唔係到就等佢係後面用波

就訓著

由一開始就冇停過

我踢5人場成日用

dier啲腦力係咪上場用晒

摩佬都只係想執一分

巴爾絕殺幾多人會射到一房都係

對面換美隊

上場用腦個個係A4

屌換豬腦
要輸喇屌

等陣表演比你睇 1分都冇

唔覺摩佬會換佢

呢個世界係無聖誕老人㗎

換走Werner定Abraham呢

美隊嚟

呢場贏到 之後冇大傷冠軍應該坐定粒六

要換lm啦

豬腦要來了

要準備定一排平安鐘

呢場和到 之後你老母都係比我屌到大肚

豬腦

我心臟又要爆了

新入黎？

可以咸濕換son bale換荷b 一於斬

個個好似美隊嚟留鬚留到好撚似豬腦

係囉，做咩個個都話豬腦

條友引戰狗嚟

比腳高波素素佢唔識接架

佢on9仔黎 幾頁回一句冇人理佢
早幾頁問我地幾時打番MMA

佢唔係98年炸咩

摩佬準備換人未？

換Werner

又要請叔叔出嚟

個髮型又似望真啲先知係美隊

轟路士要鳩斬mode了

咁應該一樣情況 平安鐘

lo算唔算半個lml?

針對rodon

對面R柴

臭鞋面MMA Chilwell鞋底

可能車知道我地中堅最廢，
9981斬最直接

應該無乜野

換b仔換多個高佬入黎守都好啊

拎人支水飲

皇

有腦版

熱狗一定又mma 又有位入

推

死熱狗mma 攝人腳搞到人咬柴

推爆埋佢

對面應該出A28

Push

push

我熱！

又黃

Mount咁樣伸腳